Python3で作る電子手紙ソフトウェアーです。初めはPython2で作っていました。素人で有り、また詳しいと言う程では無いので、色々と教えて下さい。まだGitの事もあまりよく分かっていません。

他の人達と共に作っているウェブの所（サイト）は、「http://hirotaka2014.sakura.ne.jp/takaaki/」です。
ツイッターアカウントは「@Daedroy」なので、どうぞ話し掛けて下さい。